爭先賽力壓鍾天使奪金 李慧詩膺雙料冠軍

李慧詩fb圖片
【體路專訊】「牛下女車神」李慧詩爭先賽再奪金！應屆世界雙料冠軍李慧詩（Sarah）於當地時間周日（16日）在布爾諾格蘭披治場地單車賽出戰次天賽事，在女子爭先賽力壓勁敵中國的鍾天使，繼女子凱林賽後再奪一面金牌。
李慧詩自3月初贏得世界場地賽兩面金牌、再以玩票性質參加Six Day單車賽後，暫別賽場，先後參與泰國公路訓練營及北上昆明作高原集訓，備戰6月相繼舉行的捷克和德國賽事，爭取積分出戰世界盃，向2020東京奧運邁進。
3個月後再踏上比賽場地， Sarah在捷克賽首天賽事已經有出色表現，先後力壓波蘭及荷蘭車手，摘下女子凱林賽金牌。在次天的女子爭先賽，表現強勢的Sarah一直晉級至決賽，在決賽面對勁敵鍾天使亦順利勝出，再奪一面金牌，成為捷克賽的雙料金牌得主。

又係呢條賤種angel